「唔係雙重標準」覺唔覺有紋身既女仔食煙冇違和感 冇紋身既女仔食煙好柒

有冇人都係咁覺得

一樣臭

天下臭雞一樣臭

覺得所有紋身既人都係柒

但覺得女仔食煙好charm